范徐麗泰 : 贊成廢除兩屆的限制 國家要有一個強而有力的領導

全國人大會議開幕，總理李克強在政府工作報告中，繼2014年後再次無提及「港人治港」、「高度自治」等字眼。 列席會議的前全國人大常委范徐麗泰在會後表示，「一國兩制」、「港人治港」、「高度自治」是國策，絕對不會因為香港有人推動「港獨」而改變。 她又認為，未來更加應該彰顯憲法和基本法的權威，但這並不代表中央收緊對港政策，而是有人存心誤解或誤導市民對國策、憲法、基本法的理解，因此有必要提升港人對憲法和基本法的認知。至於有關做法是「鬆」還是「緊」就是個人看法。 范徐麗泰又說，贊成在憲法中刪除國家主席不能連任超過兩屆的限制，但這與「終身制」無關。她說，國家要向前發展就必須要有一個強而有力的領導。

人唔笑

On9

但這與「終身制」無關

垃圾

范太樣子其實幾正派

垃圾舊電池

港人被代表發言了

無限連任，任期都係五年一屆，
要全國人大選舉，唔等於終身。

唔稱帝, 不過做一世, 又要擁護習核心

大陸唔係唔比個人崇拜嘅咩

沒有

沒有

沒有

沒有

沒有

沒有

沒有, 通過!!

雜種叫佢食屎都話好架啦

今晚就J佢

共狗只需要賣樣賣朵啦啦狗，犯狗如是，扮民尤其紅鵪鶉更如是！！！

百狗迎百豬是也！！！！！

反對既舉手

呢條友奶共奶到痴咗

犯太:我去美加退休 你班傻閪慢慢嘆

係強而有力就兩屆攪掂問題啦, 使鬼做多幾屆咩

已代表 港人一致認同

點解而家先廢除呀, 應該1949之後就唔限制架, 咁老毛可以一世在位, 搞多D大躍進呢D活動, 咁而家中國邊會有13億人咁多

五年一次由全國人大選舉產生，習總做得唔好一樣要落台，咁講已經K.O.晒反對派所謂終生制

其實班獻世成撚日鳩吹做順民好，咁就算今日唔仲係秦朝，佢地班狗都至少先應該紮辮紮腳啦仆街！！！

就算習總上午廢除 中午復原 下午又廢除
依班人都搵到理由支持架 根本問佢地意見就廢

唔止，連習近平思想都入憲
要解釋習思想，邊個夠習本人權威？

今年係咪2018年？

J啦！

呢條死八婆真係無恥到仆街

"范徐麗泰又說，贊成在憲法中刪除國家主席不能連任超過兩屆的限制，但這與「終身制」無關"

習大大就係想終身制
係咪想得罪晒兩邊人

成班奶習奴真係好核突

同星宿派，日月神教啲門徒冇咩分別

佢撐又點唔撐又點
佢有咩影響力

喺中共呢個無底深潭入面
佢連沙塵都唔係

有冇老革命出黎講
解放前，長征前入黨個d

習包子話叫所有政協同淫大代表食自己D屎同的返佢地老母條屍出黎鞭呢班狗閪都會唯命是從
呢D賤婦撚有尊嚴既咩

拆關囉

煙鏟第一個最開心

推翻滿清-->民國政府--->袁世凱-->南京政府-->共慘黨-->習朝

中国人奮鬥左超過100年，最尾支持返帝制

中國人是要管的

逢共必奶

諗諗下過幾年可能改國號
然後名正言順廢除一國兩制

下次加多條
下一任必須經現任同意

狗唔吠 貓都喵